const QUESTIONS = [
  {
    question: 'Setiap orang bernafas melalui?',
    answer: 'lubang',
    keyIndex: 5,
    reason: 'Kalo gaada lubang bisa mati',
  },
  {
    question: 'Alpukat, jeruk, anggur disebut?',
    answer: 'bisa',
    keyIndex: 0,
    reason: 'masa gabisa disebut',
  },
  {
    question: 'Hewan pemakan rumput, biasa dipotong dan dijadikan sate...',
    answer: 'Kasihan',
    keyIndex: 0,
    reason: 'kasihan kan udah makan rumput dijadikan sate lagi',
  },
  {
    question: '.... dibalik batuu?',
    answer: 'uutab',
    keyIndex: 0,
    reason: 'iya benar, uutab kalo dibalik jadi batuu',
  },
  {
    question: 'apa yang dilakukan ketika masuk sekolah?',
    answer: 'mintaanter',
    keyIndex: 0,
    reason: 'huh, dasar anak-anak..',
  },
  {
    question: 'dirumah ada adik,kakak,ibu?',
    answer: 'masak',
    keyIndex: 4,
    reason: 'kira-kira lagi masak apa yah',
  },
  {
    question: 'Ikan bernafas dengan',
    answer: 'tenang',
    keyIndex: 5,
    reason: 'kalo gelagapan bisa mati',
  },
  {
    question: 'Seorang anak belajar biar ...',
    answer: 'kanaja',
    keyIndex: 2,
    reason: 'kalo dilarang, ntar ga pintar-pintar',
  },
  {
    question: 'Dijalan raya biasanya ada ...',
    answer: 'lampu',
    keyIndex: 4,
    reason: 'kalo ga ada lampu nntar ga keliatan dong',
  },
  {
    question:
      'Rendang merupakan makanan yang berasal dari kota yang biasa kita sebut dengan?',
    answer: 'lancar',
    keyIndex: 1,
    reason: 'ya, kita menyebut kota padang dengan lancar, kan?',
  },
  {
    question: 'Hujan deras bikin ...',
    answer: 'basah',
    keyIndex: 0,
    reason: 'kalo panas pasti kering',
  },
  {
    question: 'Jakarta macet si... Lewat',
    answer: 'aplo',
    keyIndex: 3,
    reason: 'jakarta macet siap emang lo lewat??',
  },
]

export { QUESTIONS }
